[點睇] 一條友去睇復仇者3有冇問題？

咁啱今日放假，霎時間搵唔到人陪，但又好想睇

睇戲唔需要搵人陪
你又唔係入去傾計

一個位反而易買飛

冇問題 去啦樓主

睇戲自己最好。不用分心
睇完再上黎連登討論劇情。搞掂。成件事好match

今日晏晝嘅場都full晒咁滯
自己一個買咗尾四行單丁位
利伸：等緊開場

有咩問題？

去啦

長年都係一個人睇戲,最嘆

返黎唔好劇透就ok

我今朝都自己一個睇
最正就係自己一個
食早餐
睇早場

無 記得買爆谷

我都諗住一個人睇

無問題，我頭先都係自己去睇，坐我隔離果個咁啱又係，吹到兩嘴

一定睇 唔會後悔

我今晚都係打算自己去睇

岩岩先一條友睇完

買咗今晚imax場一個人睇

幾時開始睇戲一定要兩個人以上？

啱啱睇完
好正

有咩問題 仲爽

一個人睇先正